唔好剩係追撃一隻電子雞賣藥，仲有呢隻都有賣

大家幫幫手一齊用反上次個template告發佢

致衛生署/海關:
本人近日於網上社交平台（instagram名稱：yuenwing）發現有人出售沒有成分標籤及醫生處方的藥物名為金仔，該網店更疑似沒有相關牌照出售藥物，經市民網上查出該藥物疑似是由內地生產，更含香港禁藥成分西布曲明，未知是否為已註冊藥劑製品。得悉此藥物已於網上發售一段時間，更出現受害人因誤食入院的個案，本人得知西布曲明對身體有害，屬毒藥的一種，更可能導致死亡，故來信作查證，盼 貴處能嚴正處理事件，以免有下一個受害人，甚至有更多人出現生命危險。謝謝。

呢個垃圾平時賣好多嘢
假波鞋
改運蠟燭
淘寶水晶

上次俾人踢爆咗賣假鞋之後就喺IG度話佢都係同人攞貨佢都係無辜

大家記得幫手舉報佢
冇一個係無辜

屌你老味第2張圖 一張唔夾奶 一張夾奶就當效果圖hea到咁信佢都痴線

唔好比佢沉

推埋

呢條女整容整到

點解而家D女有割雙眼皮既都差唔多樣

同埋嗰個咩豐胸效果圖
一睇就知靠夾同埋墊
B都比盡，仲話大C

姓U即係中文嘅咩
奇撚怪

搵到隻

舉報佢個人戶口做商業用途

又係佢

Ig周鳩圍都係呢啲整容賣垃圾嘅臭閪
比賣相更應該狙擊但冇人理
香港藥品管制真係咁廢？

推

Tui

個樣假撚到

削骨還父啲fd?

打擊毒販，人人有責

條女以前讀真光
好多年前已經出黎做老泥妹
仲整埋容
同個gif一齊賣啲不知名藥害人